有冇平靚正喇叭介紹？

有冇巴打用緊性價比高 大陸野都唔緊要

Lm

lm

筆直如何？

講漏左 係想揾駁藍芽＆叉電果啲

同求。 ipad 用

其實都係睇大家有冇啲咩推介 睇下價錢接唔接受到
依家用緊隻大陸野 好多年前中學雞果陣幾舊水買 依家開始唔係好收到個藍芽 會窒下窒下

如果要用藍芽的話平個d 我推介依個

唔該巴打 但想搵啲portable啲嘅 去沙灘又可以聽下歌 去廁所痾屎沖涼又可以拎入去

睇你筆直如何

唔該巴打

用緊kef 早排平 買一對做到立體聲

AEON Living Plaza

$12

點木
樣架？有圖？